你搞分類對家一定反向咁操作，所以重點係不割席

文宣只要話比全世界知示威者唔係無差別咁裝修已經夠，你要全部人認同你對每一間鋪既分類根本無可能，仲要有臥底會用你個分類反操作令我地分化（特登裝修藍鋪）

所以我地係點都要不割席，手足多手送裝修係可以理解（or挖料推佢上紅黑分類）而唔係係連登開post屌前線乜乜柒柒

1/10

2/10 不割席

醒目
任何底線都係冇用
因為實有機會搞錯/真係鬼
重點係唔分化

Be water
裝修都可以be water
一時裝修 一時就唔裝修
最緊要不被捕 不割席

前線鶳同裝修有自己既判斷，文宣要做就要幫佢解釋（現場要快閃未必有時間做）同幫佢兜（道歉之類）